咁撚凍既星期六仲要爬起身返工既人真是好低賤

就係我呢種人

辣殺

抵啦日撚日觀塘

低賤師

樓主真可憐

lm

咁撚凍師

是

試當真新片係咪 致敬 慘過返印度

有冇回應

哪裏只得駿業里

觀塘

觀塘師

垃圾

我係

Wfh+唔駛番星期六

叫我？

慘過番印度•

係窮呀，

屌你個閪

係吖。。。好L慘七點起身開工，不過食埋個靚早餐準備收工lu

收幾點

凍唔凍呀印仔 著多件衫 小心病

I go to school by bus !

賤撚過狗

要定延俾我溫暖

食位元堂養陰丸啦

準備去食早餐再行山

碌落山

0900, 收咗lu

笑左

返邊度

奴隸師

你咪走
今晚觀塘斬你

返緊工見到呢個post

5點幾6點起身打住冷震咁行去停車場攞車返工好彩開暖氣唔哂油

咩工返2粒鐘

碌入積屍氣靈界洞穴

星期六返工，慘過返印度

仲有3個鐘先收工

如果要返星期六咁我寧願返五日放六點

觀塘？

拉

往好方面諗 星期六唔會塞車

我行路返工
不嬲都唔塞